英國簽證 tier 2 dependent visa

請問有冇人有相關經驗分享？小弟交晒文件，冇做快證，要搞幾耐到？thx